#永遠懷念陳百強 - 幾分鐘的約會 (原唱:陳百強)

《幾分鐘的約會》完成了歷史任務, "地鐵"已改名為"港鐵". 如果我好似Danny咁係車廂裏面眼甘甘望實個女仔, 一定俾人當係痴漢

#永遠懷念陳百強 - 幾分鐘的約會 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

地下鐵碰著她
好比心中女神進入夢
地下鐵再遇她
沉默對望車廂中
地下鐵邂逅她
車廂中的暢談最受用
地下鐵裡面每日相見
愉快心裡送

每天幾分鐘
共你心聲已互通
旅程何美麗
如在愛情小說中

默默等候她
等她翩翩降臨帶著夢
又沒有雨或風
何事杳然失芳蹤
日日在等候她
無奈心中愛神要玩弄
地下鐵約會似是中斷
令我心暗痛 (熱愛心裡控)

道理說不通
未到高峰已劇終
愛情難結局
期望再會一秒鐘

#地鐵,#港鐵,#幾分鐘的約會,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

同埋而家差唔多個個都係對手機, 好忙咁款, 真係冇乜"邂逅"o既機會